msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RY ECPay Invoice for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/ry-woocommerce-ecpay-invoice\n"
"Last-Translator: Richer Yang\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-02T11:52:45+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-22 19:57+0800\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./..\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-ecpay-invoice\ry-woocommerce-ecpay-invoice.php
msgid "RY ECPay Invoice for WooCommerce"
msgstr "RY ECPay Invoice for WooCommerce"

#. Plugin URI of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-ecpay-invoice\ry-woocommerce-ecpay-invoice.php
msgid "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-ecpay-invoice"
msgstr "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-ecpay-invoice"

#. Description of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-ecpay-invoice\ry-woocommerce-ecpay-invoice.php
msgid "WooCommerce order invoice for ecpay"
msgstr "WooCommerce order invoice for ecpay"

#. Author of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-ecpay-invoice\ry-woocommerce-ecpay-invoice.php
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#. Author URI of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-ecpay-invoice\ry-woocommerce-ecpay-invoice.php
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#: woocommerce/admin/admin.php:46
msgid "Your license is not active!"
msgstr "你的授權尚未啟動！"

#: woocommerce/admin/admin.php:53
#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:41
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:20
#: woocommerce/admin/settings/settings-ry-key.php:10
msgid "License key"
msgstr "授權金鑰"

#. translators: %s: Expiration date of pro license
#: woocommerce/admin/admin.php:72
msgid "License Expiration Date %s"
msgstr "授權到期日 %s"

#: woocommerce/admin/admin.php:102
#: woocommerce/admin/admin.php:125
msgid "Connect license server failed!"
msgstr "連結授權伺服器失敗！"

#. translators: %s: Error message
#: woocommerce/admin/admin.php:110
msgid "Verification error: %s"
msgstr "驗證錯誤：%s"

#: woocommerce/admin/admin.php:115
msgid "Unknown key"
msgstr "未知的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:116
msgid "Locked key"
msgstr "鎖定的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:117
msgid "Unknown target url"
msgstr "未知的目標網址"

#: woocommerce/admin/admin.php:118
msgid "Used key"
msgstr "已使用的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:119
msgid "Is tried"
msgstr "已使用過測試版"

#: includes/update.php:24
#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:67
msgid "ECPay invoice method failed to enable!"
msgstr "綠界發票模組啟用失敗！"

#: templates/checkout/form-invoice.php:17
#: templates/order/order-invoice-info.php:16
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:81
msgid "Invoice info"
msgstr "發票資訊"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:10
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:100
#: woocommerce/invoice-basic.php:33
#: woocommerce/invoice-basic.php:241
msgid "Invoice type"
msgstr "發票類型"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:15
#: woocommerce/invoice-basic.php:35
msgctxt "invoice type"
msgid "personal"
msgstr "個人"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:16
#: woocommerce/invoice-basic.php:36
msgctxt "invoice type"
msgid "company"
msgstr "公司"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:17
#: woocommerce/invoice-basic.php:37
msgctxt "invoice type"
msgid "donate"
msgstr "捐贈"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:21
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:103
#: woocommerce/invoice-basic.php:45
msgid "Carruer type"
msgstr "載具類型"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:26
#: woocommerce/invoice-basic.php:47
msgctxt "carruer type"
msgid "none"
msgstr "紙本發票"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:27
#: woocommerce/invoice-basic.php:48
msgctxt "carruer type"
msgid "ecpay_host"
msgstr "雲端發票"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:28
msgctxt "carruer type"
msgid "smilepay_host"
msgstr "雲端發票 (速買配載具)"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:29
#: woocommerce/invoice-basic.php:49
msgctxt "carruer type"
msgid "MOICA"
msgstr "自然人憑證"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:30
#: woocommerce/invoice-basic.php:50
msgctxt "carruer type"
msgid "phone_barcode"
msgstr "手機條碼"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:34
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:105
#: woocommerce/invoice-basic.php:57
#: woocommerce/invoice-basic.php:251
msgid "Carruer number"
msgstr "載具編號"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:39
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:110
#: woocommerce/invoice-basic.php:62
#: woocommerce/invoice-basic.php:258
msgid "Tax ID number"
msgstr "統一編號"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:44
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:114
#: woocommerce/invoice-basic.php:67
#: woocommerce/invoice-basic.php:264
msgid "Donate number"
msgstr "捐贈愛心碼"

#: woocommerce/admin/invoice.php:104
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:56
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:89
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:91
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:93
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:95
#: woocommerce/invoice-api.php:88
#: woocommerce/invoice-basic.php:228
#: woocommerce/invoice-response.php:68
#: woocommerce/invoice.php:135
msgid "Invoice number"
msgstr "發票號碼"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:61
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:96
#: woocommerce/invoice-api.php:89
#: woocommerce/invoice-basic.php:233
#: woocommerce/invoice-response.php:69
msgid "Invoice random number"
msgstr "發票隨機碼"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:67
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:97
msgid "Invoice date"
msgstr "發票開立時間"

#: woocommerce/admin/invoice.php:121
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:89
msgid "Zero no invoice"
msgstr "零元不開立"

#: woocommerce/admin/invoice.php:123
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:91
msgid "Negative no invoice"
msgstr "負數不開立"

#: woocommerce/admin/invoice.php:125
#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:93
msgid "Delay get invoice"
msgstr "延遲開立發票"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:123
msgid "Cancel invoice"
msgstr "取消發票"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:127
#: woocommerce/invoice-api.php:470
msgid "Invalid invoice"
msgstr "作廢發票"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:159
msgid "h"
msgstr "時"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:160
msgid "m"
msgstr "分"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:161
msgid "s"
msgstr "秒"

#. translators: Date
#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:24
msgid "License has auto deactivate at %1$s."
msgstr "授權於 %1$s 自動終止。"

#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:35
msgid "License Auto Deactivate!"
msgstr "授權自動終止！"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:35
#: woocommerce/admin/view/html-setting-tools.php:2
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: woocommerce/admin/view/html-setting-tools.php:10
msgid "Data transfer"
msgstr "資料轉移"

#: woocommerce/admin/view/html-setting-tools.php:14
msgid "Data transfer & DELET"
msgstr "資料轉移且 刪除 舊資料"

#: woocommerce/admin/view/html-setting-tools.php:18
msgid "Data DELET"
msgstr "資料刪除"

#: woocommerce/admin/view/html-version-info.php:3
msgid "version info"
msgstr "版本資訊"

#: woocommerce/admin/view/html-version-info.php:6
msgid "Now Version:"
msgstr "目前版本"

#: woocommerce/admin/view/html-version-info.php:10
msgid "New Version:"
msgstr "最新版本"

#: woocommerce/admin/view/html-version-info.php:12
msgid "update plugin"
msgstr "升級外掛"

#: woocommerce/invoice-api.php:51
#: woocommerce/invoice-api.php:125
#: woocommerce/invoice-basic.php:216
msgid "Zero total fee without invoice"
msgstr "總額零元不開立發票"

#: woocommerce/invoice-api.php:57
#: woocommerce/invoice-api.php:131
#: woocommerce/invoice-basic.php:222
msgid "Negative total fee can't invoice"
msgstr "總額負數不開立發票"

#: woocommerce/invoice-api.php:90
#: woocommerce/invoice-response.php:70
msgid "Invoice create time"
msgstr "發票建立時間"

#: woocommerce/invoice-api.php:274
#: woocommerce/invoice-api.php:299
#: woocommerce/invoice-api.php:312
#: woocommerce/invoice-api.php:321
#: woocommerce/invoice-api.php:333
msgid "parcel"
msgstr "批"

#: woocommerce/invoice-api.php:310
msgid "shipping fee"
msgstr "運費"

#: woocommerce/invoice-api.php:319
msgid "return fee"
msgstr "退款"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:147
#: woocommerce/invoice-api.php:331
msgid "Discount"
msgstr "折價"

#. translators: %s Error messade
#: woocommerce/invoice-api.php:397
msgid "Cancel delay invoice error: %s"
msgstr "取消延遲開立發票失敗：%s"

#: woocommerce/invoice-api.php:405
msgid "Cancel delay invoice"
msgstr "取消延遲開立"

#: woocommerce/invoice-api.php:440
msgid "Order cancel"
msgstr "訂單取消"

#. translators: %s Error messade
#: woocommerce/invoice-api.php:462
msgid "Invalid invoice error: %s"
msgstr "作廢發票號碼失敗：%s"

#: woocommerce/invoice-basic.php:48
msgid " (send paper when win)"
msgstr " (中獎時寄送紙本發票)"

#: woocommerce/invoice-basic.php:80
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: woocommerce/invoice-basic.php:155
#: woocommerce/invoice-basic.php:163
#: woocommerce/invoice-basic.php:166
msgid "Invalid carruer number"
msgstr "無效的載具編號"

#: woocommerce/invoice-basic.php:174
msgid "Invalid tax ID number"
msgstr "無效的統一編號"

#: woocommerce/invoice-basic.php:180
#: woocommerce/invoice-basic.php:183
msgid "Invalid donate number"
msgstr "無效的愛心碼"

#: woocommerce/admin/invoice.php:62
msgid "Invalid invoice.<br>Please wait."
msgstr "作廢發票中。<br>請耐心等待。"

#: woocommerce/admin/invoice.php:63
msgid "Cancel delay invoice data.<br>Please wait."
msgstr "取消延遲開立發票資訊。<br>請耐心等待。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:12
msgid "RY Tools"
msgstr "RY Tools"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:31
#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:34
msgid "ECPay invoice"
msgstr "綠界電子發票"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:59
#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:62
msgid "Not recommended enable two invoice module/plugin at the same time!"
msgstr "不建議同時啟用兩個發票模組！"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:72
msgid "Order no prefix only letters and numbers allowed"
msgstr "訂單編號前綴只允許使用英文字母與數字"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:78
msgid "Delay day only can between 1 and 15 days."
msgstr "延遲天數只可以在 1 到 15 天。"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:92
#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:98
msgid "Data transfer complated."
msgstr "完成資料轉移。"

#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:104
msgid "Data delete complated."
msgstr "完成資料刪除。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:12
msgid "Base options"
msgstr "基本設定"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:17
msgid "Debug log"
msgstr "除錯記錄"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:21
msgid "Enable logging"
msgstr "啓用記錄"

#. translators: %s: Path of log file
#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:24
msgid "Log API / IPN information, inside %s"
msgstr "紀錄 API / 服務商通知 等資訊，檔案位於 %s"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:27
msgid "Note: this may log personal information."
msgstr "注意：本紀錄可能包含個人資料。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:30
msgid "Order no prefix"
msgstr "訂單編號前綴字"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:33
msgid "The prefix string of order no. Only letters and numbers allowed."
msgstr "訂單編號前綴字符串。只允許使用英文字母與數字。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:37
msgid "Show invoice number"
msgstr "顯示發票號碼"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:41
msgid "Show invoice number in Frontend order list"
msgstr "於前台訂單列表中顯示發票號碼"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:44
msgid "Move billing company"
msgstr "移動帳單公司資訊"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:48
msgid "Move billing company to invoice area"
msgstr "移動帳單公司資訊到發票資訊區域"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:55
msgid "Invoice options"
msgstr "電子發票設定"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:60
msgid "support paper type (B2C)"
msgstr "支援紙本發票 (無統編發票)"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:64
msgid "You need print invoice and seed to orderer."
msgstr "你必須列印出紙本發票並且寄送給購買人。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:67
msgid "Company invoice carruer mode (B2B2C)"
msgstr "公司發票載具類型"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:72
msgctxt "company mode"
msgid "Cloud host (ecpay carruer)"
msgstr "雲端發票 (綠界載具)"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:73
msgctxt "company mode"
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:77
msgid "check number with api"
msgstr "呼叫綠界 API 確認編號正確"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:81
msgid "Use ECPay API to check the carruer number or donate number is right."
msgstr "呼叫綠界 API 確認載具編號或是捐贈愛心碼輸入正確。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:84
msgid "user SKU as product name"
msgstr "使用貨號作為商品名稱"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:88
msgid "If product no SKU, back to use product name"
msgstr "如果沒有輸入貨號，則回復使用商品名稱"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:91
msgid "Get mode"
msgstr "開立發票模式"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:96
msgctxt "get mode"
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:97
msgctxt "get mode"
msgid "Auto ( when order paid )"
msgstr "自動 (當訂單為完成付款)"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:98
msgctxt "get mode"
msgid "Auto ( when order completed )"
msgstr "自動 (當訂單狀態為完成)"

#. translators: %s: paid status
#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:102
msgid "Order paid status: %s"
msgstr "完成付款訂單狀態：%s"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:107
msgid "Skip foreign orders"
msgstr "忽略國外訂單"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:111
msgid "Disable auto get invoice for order billing country and shipping country are not in Taiwan."
msgstr "當帳單地址與運送地址不是台灣的時候，停止自動開立發票。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:114
msgid "Delay get days"
msgstr "延遲開立天數"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:123
msgid "Invalid mode"
msgstr "作廢發票模式"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:128
msgctxt "invalid mode"
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:129
msgctxt "invalid mode"
msgid "Auto ( when order status cancelled OR refunded )"
msgstr "自動 (當訂單狀態為取消或退費)"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:133
msgid "Amount abnormal mode"
msgstr "金額異常處理模式"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:138
msgctxt "amount abnormal mode"
msgid "No action"
msgstr "沒有動作"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:139
msgctxt "amount abnormal mode"
msgid "Add one product to match order amount"
msgstr "添加一個商品以符合訂單總金額"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:140
msgctxt "amount abnormal mode"
msgid "Change order total amount"
msgstr "修改訂單總金額"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:144
msgid "fix amount product name"
msgstr "修正金額異常商品名稱"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:154
msgid "API credentials"
msgstr "API 憑證"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:159
msgid "ECPay invoice sandbox"
msgstr "綠界電子發票測試模式"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:163
msgid "Enable ECPay invoice sandbox"
msgstr "啟用綠界電子發票測試模式"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:164
msgid "Note: Recommend using this for development purposes only."
msgstr "注意：僅建議基於開發需求使用本功能。"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:167
msgid "MerchantID"
msgstr "商店代號"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:173
msgid "HashKey"
msgstr "HashKey"

#: woocommerce/admin/settings/settings-invoice.php:179
msgid "HashIV"
msgstr "HashIV"

#. translators: %s Error messade
#: woocommerce/invoice-api.php:80
#: woocommerce/invoice-response.php:60
msgid "Issue invoice error: %s"
msgstr "開立發票失敗：%s"

#. translators: %s Error messade
#: woocommerce/invoice-api.php:161
msgid "Issue delay invoice error: %s"
msgstr "延遲開立發票失敗：%s"

#: woocommerce/invoice-api.php:169
msgid "Issue delay invoice"
msgstr "延遲開立發票"

#: woocommerce/admin/invoice.php:61
msgid "Issue invoice.<br>Please wait."
msgstr "開立發票中。<br>請耐心等待。"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/class-wc-meta-box-invoice-data.php:132
msgid "Issue invoice"
msgstr "開立發票"

#: includes/update.php:25
#: woocommerce/admin/settings/invoice.php:45
msgid "Required PHP function `openssl_encrypt` and `openssl_decrypt`."
msgstr "需要 PHP openssl_encrypt 與 openssl_decrypt 函式。"
